【基本法腐乳】點解罐腐乳個包裝，無邱乜乜個頭像嘅？

白花油有商標
虎標驅風油有商標
樋屋奇應丸有商標
左顯記辣椒油有商標
李錦記蒸魚豉油有商標

黃道益活絡油直頭有頭像註冊商標

點解基本法腐乳無邱乜乜個頭像？
無頭像嘜頭，咁美國消費者，點樣認明正貨，提防假冒呀？

留名

咁樣？

字都未改
應該寫成：邱仔牌基本法腐乳
下面要加多句細字：認清正貨，提防假冒
記得用根正苗紅嘅簡體字

最緊要寫中國製造

此日期前最佳寫乜好